[突發]有人批評Bob叔讀書的重要

讀書唔係最重要
學習先最重要，人生就係要不停學習，先會進步同改變
讀書只係其中一個學習方法

bob叔由頭到尾屌既就係某d人用d唔大路既方法套落所有人到，講緊普通市民普羅大眾，咁一個普通人都係讀完書打工打成世啦。而且bob叔都係話最少考埋個DSE讀完中學，冇話咩盲目追求學歷。

位唔是咁出的

條友想痴人名氣上位 你仲幫佢宣傳
大是大非都要走出黎鳩嗡扮眾人皆醉 好撚肉酸架嘛世侄
男人老狗做埋晒啲屎忽小人野仲叫自己呀sir

有乜好拗
依家社會係講多元智能

你有魅力咪做到youtuber
你有運動能力咪入港隊

大部分人都冇可能係全材
佢地唔讀書但係有一技旁身 點都唔會乞食

講黎講去，大家既著眼點同都只係自身既經歷。
某個現象唔代表全部人。
好少人去理解人地既經歷，
任何人既觀點都有佢既合理性。

同埋慕容本身就係一個on9有睇佢打機都知

唔知乜水二打六唔好阻住我食花生

有冇back up